隔離屋裝修後 牆身有裂縫

是咁的 我隔離屋大裝修
有鑽牆同揼牆 之後我屋企牆身就由天花板到地下出現咗一條咁嘅輕微裂縫

由於間屋係租嘅 驚遲下業主會追究 打算叫管理處上嚟睇下 但係啲冇撚用嘅管理員最叻就係射波
所以想問下各位巴打咁樣有冇得投訴 如果有 我都可以企硬要求佢地做野

天氣乾燥收水姐，基本一兩條一定有

住咗幾年都冇哩個問題 加上哩排佢地鑽牆 以為有關連 唔該巴打

同業主備左案先，執裂紋一兩千蚊既事

租客叫番個業主執番好佢添啦.

有機會成棟大廈冧，小心

要佢負責首先你要舉證證明係因佢裝修引起

叫個業主搞啦, 同佢講唔通你尷粗劈開幅牆咩

好難搞

天氣乾燥收水爆灰，舊牆身老化要鏟咗底先批